non mean 還款問題

無知一問
黎緊果期個due day係1/1/2017
但佢話overdue interest係9/1/2017後先會收
咁其實我係咪可以係1號同9號中間先還依期
會唔會當我遲交

可以，唔會

唔該巴打